熱青城一邊屌泛民人血選票但又派成5隻熱狗選區議會係咩玩法?

泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面
1 小時 ·
販民叫你去守poly ，話唔守住poly 就會退無死所。出左事搞到長春圍城就叫裡面嘅人自首，再叫其他人圍返poly 轉頭，結果拉左1400個。裡面嘅人要逃走，蘋果立場就不斷開live 影住你點走，篤完你魁之後香港人仲要話多謝蘋果日報。

到最後叫你1124一定要出嚟投票，血就你地流，票就佢地攞。攞到議席就即時開記者會譴責前線好暴力，唔係同路人，be condom

#大量訊息素
#販民害死人
#保長選舉

利申: 自己個區得熱狗同保皇揀, 會含淚投熱狗

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

唔理熱狗之前做過乜
但熱狗叫人唔好係中大同poly打陣地
不過無人理

連登一日幾百幾千個策略post, 貼唔貼中都冇人會在意
相反成日講埋咩人血選票呢啲保皇先會講既野就好令人洩氣

一票不投熱青城
不過無得簡都會含淚投

含左先啦
光復之前大局為重

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

講真我覺得手足係無乜軍事考慮多過熱狗講到比泛民主派老點........

我又係含淚投熱狗
5年之前見證呢班仆街 今日無得揀含淚

各位幫手推

原po已爆

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相（2）